美國駐聯合國大使：自95年來，中共透過聯合國機構支持的殘暴人口控制，殺害了數以百萬女嬰

其實歐美班善男善女絕對要為咗自己嘅縱容養咗呢隻大魔王出嚟負返個責任
古往今來，呢啲人對東方同共產主義有太多不設實際嘅幻想

民主左派 = 支共

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

Kelly

推

一步一步定性為邪惡政權 人類史上最邪惡政府

咁係好事喎

拜登或任命希拉莉為下任美國駐聯合國大使！

下年由希拉莉做